打算買二手mon嘅睇路

事源我諗住攞正苦一皮砌部新枱機
於是上dcfever望下有冇二手mon啱買先
咁見到呢個post

我見佢未開封放呢個價都心郁郁
咁就諗住問佢攞個SN同單睇睇冇問題就收左佢

點知問多兩問就起哂鋼咁

又話可以360度影俾我睇 點知得個講字
最後仲block埋我

一定係我有咩做得唔著

你都ok煩

個mon賣5-600就話9衝姐
爭個幾百蚊，買一手算

一定係我細路仔唔識世界
買二手唔應該check清楚件貨先買
應該一野9衝俾錢唔應該咁小心好對唔住

樓主時間都幾唔值錢。

其實賣家睬你咁耐你都執到

買唔成咪算，貼人上黎做乜鳩

人地擺明已經唔想同你deal, 仲要煩住人

唔check 正on9
冇比人水

唔想deal咪唔好覆，block咗樓主都得啦

我貼一個 可能少十幾個人俾人水收垃圾
幾時連警惕世人都要俾人屌

如果我係賣家答你5、6個句都懶得再答，
寧願唔賣俾你

小弟係咪阻到咁多位大佬搵食

盒未必有S/N
因為平價野有時盒上面得lot number

你都on 撚99
三九唔識七做乜要影單影s/n俾你, 點知你拎左去做乜
出到黎交收俾你對就冇所謂

樓主你都好撚煩wo，係我都唔想理你啦
你話出到黎唔比check就話，千零蚊搞咁多野仲要唱衰人

不過樓主可能唔識分lot num 同 s/n

戇鳩樓主諗住拎左s/n 去報失 等人地冇保養

你咁撚煩係人都block 9你

咁撚煩 人地都理你咁耐唔屌鳩你算好啦

你仲要po人上網 見到就炆

最大問題係樓主以為自己好有道理

應該係拎到

如果我係賣家都唔想賣比你

樓主俾人串完上黎諗住求安慰
點知上黎俾人恥笑

$1500左影右影 唔影就=心虛 你都惡撚慣架啦你

留意返
我由始至終淨係想check件貨同單上面嘅係咪同一件
你地話sn可能唔會影俾人睇
OK
咁佢可以同我講交收時俾我對
但佢係冇講過
淨係一咪屌話我唔信佢又盛
我個人覺得任何人買二手野都會想check清楚先買
呢個唔係價錢問題亦唔係時間問題

如果你地覺得係我煩 比著你問多兩問就想block我
咁我只可以講大家買野態度唔同

最後我貼佢上嚟
只係想同咁多位講件事好可疑
買唔成咪買唔成
買賣雙方態度好d
大家都開心

1萬係回水呀

你態度好好？你開人波話人心虛先
人地已經約咗人交收仲覆你已經算好啦

柒咗咪認囉你

係喇係喇
你小心買野你岩你岩

叻叻喇

肥花買嘢自己睇路。人地又冇真係呃咗你，覺得你煩姐，但你又post人上黎
利申：去開epc買二手

睇埋account成交紀錄

睇返呢個電話咁熟口面，發覺原來之前有同呢個買家買過野 人哋態度超好 問好多嘢都有耐心答 部機又冇問題 根本就係樓豬態度問題

煩到閪咁又串柒柒
俾著我都唔撚賣俾你啦，又唔係貴千幾蚊，呃案底咩

真
交收咗咁多次都無人會on9到問人攞sn code，樓主仲以為自己好撚醒先好笑

同一個mon??

其實樓主你個動機係無錯 ，
但賣家亦都無乜唔啱

佢立下眼無，話左比你聽無
你又話一定有

咁佢好自然佢唔想煩咪下一手囉，果千幾蚊野傾咁耐做乜

樓主錯左係「心虛」果個回覆，你係未有證據之下就假設人地呃你

喂講真，你覺得有問題咪唔買囉，仲要無憑無據話人想呃你

老奉賣比你咩，你正正常常禮貌回覆一句「明白嘅，但唔好意思，唔係咁啱心水，打擾了」咪完囉

自己無啦啦法官上身，抵你比人屌

呢個爆啲

不過交收果陣當面check sn 好應該

E～～莫非係散老鼠貨？
咁啱又唔肯比SN

呢啲唔係現場先check嘅咩
一手交錢，一手交貨

同埋樓主d講野方式都幾唔禮貌下，好囂張

AOC

你識人之前係咪會問人攞身份睇左先

Aoc淘寶算啦🤭

唔覺你有問題。
傻西買野先唔check清楚。
覺得盒面冇serial no.唔緊要的

買野太疏爽係大部分男人通病

樓豬煩到睇連登D comment 都想block 尻佢

暑假到啦 做功課啦 煩撚到仆街on9樓主

屌你老母 你呢類人麻煩唔好出國 整撚臭香港人

樓主弱智認證

check清楚係無問題
賣家鳩up，只係呃人多
dcfever有冇得report ?

最緊句哈哈柒頭真係講出大家既心聲

出嚟睇下咪得囉...
平得個400蚊 坐車出去食過飯都無左啦

人地話冇又唔信人
自己汁唔到平野又比人鬧柒頭
就上黎開po諗住公審人
仲要連電話號碼都唔遮

點知比人屌番轉頭

結論：樓豬係on9仔一名

我勸你以後唔好上網，廢事比人知你不誠實使用大腦

hi 想睇盒serial no同單

大客咁款

想驗就現場驗啦

想買野唔應該check清楚件貨先買? 問都唔撚準問?
佢放得上黎賣 唔比問? BLOCK 鳩樓主吖嘛
問清楚都比人話OK 煩

你呢D仲戇鳩

本身冇咩問題
話人心虛開始咪多左
唔買咪過主

屌你老母樓主真係好撚肉酸

你仲on 9

check清楚，問問題係完全無問題

賣家話無，樓主覺得伏咪揾第2個賣家囉，但樓主係神探上身話賣家心虛

樓主收皮啦屌你老母死傻尻

樓主買嘢真係衰𠹌過女人

唔撚同你做生意都唔得
笑撚死

樓主真心on9 買mon買2手已經係低能
人地講咗唔賣仲要chur人 痴線

樓g怨氣撚黎

認同

上星期先係肥花買左部34吋既二手mon 完全無問題

小學生儲多啲錢先買電腦啦

你而家又唔係俾人水左

最後你都冇買到就老屈人

你呢啲真係香港閪客

你同你自己講啦態度好啲

你中學畢業未 係咪爭幾舊水？

大把連登仔上面搵食
你叫佢哋點覆你

平400既下場,仲要比人串差咁少
全新好過

係咪你嚟，定又有傻仔
原來賣淘仔貨咁好賺

佢應該係淘寶買返嚟賣？

9成9係

成班炒車

買mon都要2手
咁撚cheap

大家買野唔好質疑咁多
記得要問都唔問就買撚咗佢

竟然係咁, 不過盒唔係一定有sn既咩, 佢出貨都要有record賣左咩sn既貨俾咩舗頭

我追post 都唔明
細鋪買d 電子野見佢地都會抄個s/n 碼去個單度，正路都會諗張單上面果個好大機會係s/n 碼
炒車既上水味？

點會買二手MON呢D一用就用好多年嫁啦買全新啦

平少少都買二手

正常盒係有s/n 跟

簡單嚟講
就係一班做呢d野搵食嘅人見我擺咗佢哋行家上嚟
覺得我阻到佢哋搵食想人海戰術滅我聲

簡單黎講，係你太弱智
大家都頂唔順屌柒你哋

真心你哋買嘢唔會對清楚啲number咩係咪低能㗎

出現了

好大機會佢哋唔係買家 係賣家

我都覺得佢係昆狗，支持樓主。
上面班友一撚定成日買野唔撚睇清楚會買錯野買假野嘅白痴，一係就以為有錢就唔會買到假野嘅水魚。呢啲買野基本對答都話人煩真係on9

如果真係買咗冇耐 行貨有保養
點解唔用二手
你呢d人我先真係唔明白

plot twist
樓豬英勇智破騙局
連登仔炒車傷亡慘重

睇頭幾個reply睇到我頭都大撚埋
不如屌樓主煩果d試下搵d正貨moon上面冇s/n既原裝盒俾我開下眼界ok?
唔好𠝹走個s/n貼紙再影俾我

呢隻係舊年新出果時的水貨盒 都有sn 貼紙係外箱

我係腦場買左兩個MON 個盒都有寫sn number啵

你以為自己邊個 係你啲對答戇撚鳩咋

樓主威武

仲兜
你而家啲死人態度好撚好?